[Marvel]Vision同Scarlet Witch吻戲片場曝光

Lizzie BB

Vision出人樣

可能關infinity stone事，變做人
或者真係vision

Scarlet witch ff?

Framework
aos crossover confirmed